開始毒到有少少中意男人

但大部分都係中意女人

我啊

花靈龍

咁樣係咪正常 有時見到白淨大隻會輕微起機

錯了性別不錯愛

連登呢個大家庭歡迎你

但我係街望女人多

而家男人性格女性化

毒同鍾意男人有咩關係

呢個真 但我諗我自己又唔係真係中意男人 只係想自己可以俾人當係女仔咁看待